奶茶走奶，就只是一杯茶。愛國民主運動而不實現民主，就只是愛國運動，所以他們籌完款。跑去保衛釣魚臺。

Cheng Lap

奶茶走奶，就只是一杯茶。愛國民主運動而不實現民主，就只是愛國運動

所以他們籌完款。跑去保衛釣魚臺。

幫香港爭取民主無成, 製造敵人倒做足了。